一人一句最仆街嘅說話

俾我見(屌)埋你最後一次

你真係肥過大熊貓

「拖你出街我俾人笑」

真係難聽過粗口

人地搵幾多 你搵幾多呀
你比到咩幸福我呀

呢個真係仆街黎喎

我眼入面有你，但我得閒先會覆你

你無車無樓又養唔起番狗，點嫁個女俾你呀

試過一次
我大時大節著得好頹出街接老婆放工
佢講完呢句之後搭車坐到勁遠
眼尾都冇望我，扮唔識我

雖然我都有唔啱
但俾最親嫌棄個感覺真係好難受
嗰晚內心在淌血

大家都係成年人

你好靚仔
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

即刻想星佢幾巴
仲想點

冷血到扮嘢都懶

「警方在處理示威的事件中是採用了適當的暴力」

你好好，不過我地時間唔岩

放心，我會射出邊，唔會射入去

你聽日去買藥食，仲要加句為你好dllm

得過高，高而無用

我哋唔係欺凌佢喎、同佢玩下咋嘛

啱，再加句，我射入去，你都爽架

我會負責任,永遠愛妳一個

呢句會唔會太真

「對唔住」

唔錯都錯咗
諗方法補救好過啦
慳返句對唔住啦

「你鍾意啦」/「你喜啦」

呢句煩到

天下無不是父母
有d人連人都未撚識做居然已經做人父母

知你有情緒病,當你諗埋一二邊搞到情緒好差而錯手屌佢搞到佢
佢:叫左你唔好諗埋一二邊
有時見你係咁放負,但佢自己唔清楚情緒病既情況下
會問你係咪情緒發作
我頂..

仲係老婆？

：笑下啦
：深呼吸
：唔好諗咁多

唔識empathy嘅安慰
難聽過粗口..

係啊...唉

好似下下都人生攻擊咁
每講一次 都傷一次
點解依個世界要有啲咁嘅病

好彩傷完,個人會習慣會成長

所謂成長
會唔會係慢慢建構心牆
隔絕外界刺激

唔單止係心牆,仲要係個人能力會加強
我意思係識煮飯,洗衫個d

我現時自己肯做飯

真?

我同你扑都係為左滿足你咋
咁好人我真係多謝你啊

我屌

咁你最後斬到纜未

其實我單身都得架 唔拍拖都可以

我覺得一個月見一次夠喇，好多喇

唔知呢，我好攰，遲啲先算啦

你係咪當屋企係酒店
話嚟就嚟 話走就走

同你出街真係好悶

就係斬嗰日 佢咁講

好明顯係
所以就係想花生吓之後點

你呼吸都浪費緊🌍資源

拒絕左十幾次 最後俾人已讀不回
仲要話我狠心

喂咁你贏咗啦絲
佢自己做仆街都得唔到你
狠心係褒義喎

你老婆咁賤
佢老左人老珠黃 嫌番佢轉頭

條友又高又肥
肥膏

離婚啦屌

D所謂長輩：「無大無細」